大家覺得香港仲有幾耐先玩完

係咪食緊老本，定係小弟無知，其實人人都過得好好

1997年6月30日已經玩完

你又岩

應該仲可以玩多十幾廿年

我覺得係自由行開始
正式淪陷 恩主思想

最後5至10年

如果咁講即係03年71遊行之後
據聞自由行係當年71遊行之後，共狗覺得香港人唔聽話開始要整頓香港既第一樣政策

應該係沙士後經濟唔好
所以放班自由人落黎消費
自此之後就當大陸神咁拜
大陸人又開始睇唔起香港

10年差唔多啦
到時中小學無人用廣東話傾計

可能依家已經係

呢個真係 行過上水一轉真係好恐怖

香港唔會玩完

香港人玩完啫

係各區

正解

你地抗爭既敵人最大機會唔係中共而反而係本土港奴。甚至係大家既親朋同事上師老師舊同學舊愛新歡等。
UR時已經一再證明。

睇香港人反抗力度

週末既西洋菜街係香港既縮影
睇下香港人既咀臉，唔互信，狗眼看人低
驚死執輸、爭先恐後呢類行為
香港人心知肚明，現狀改變唔到，末日來臨前最緊要自己著數左先

其實已經玩撚完

點唔會，而家凸區地位只淪為共產中國一般沿岸城市。地位早已不及惜日英屬香港。

有能力,有影響力既一係奶共一係走佬

有幾多個仲好似大律師公會敢出黎講野
過多幾年繼續維穩就變到而家中國咁
連和尚出黎含到雪雪聲

2047 大限不足20 年,銀行不敢按按揭,怕收唔返錢開始...
即係 2027 開始 PK

有25同30年按
應該而家已經仆左街

得好少人想同有反抗。

睇連登既話應該就快
班小學雞用撚曬蝗文仲大大聲屌柒番你轉頭

今天個市先破頂，樓價又爆升，香港人人身家暴漲。你條港獨狗玩完渣話

"大氣"、"慶生"

例子出現了

英國佬交翻香港嗰陣
已經知道香港前景灰暗 冇未來 做咩都冇用

香港人唔團結唔互信就係大陸最想見到，越亂越易管，大把理由改變香港現況，到頭黎係香港人自己攞黎

我只關心樓市仆街..
個生活環境仆街係 1997 已經開始

銀行已經話會照批,仆唔成

有幾多連登仔係97後先出世

恆指破頂
跟關sir炒騰訊日日賺
點會玩完

港獨狗日日話生於亂世

我心諗，夢公房又做團購優惠啦

關愛座港獨狗竟然買我哋國家的股票

我喺外國回緊你

廿年左右

香港金融地位係靠穩定的匯率，自由的資金流通，低稅率，放任的投資造就。

法律保障私有產權點都唔會變。

唔好講到法庭判你哋港獨狗，占中暴徒坐監=冇法治。

資本家本身就個個又龍又虎，厚顏心黑，冇你哋咁細路哥。比香港更混亂動盪的地方一樣都有去投資，何況香港呢個咁好的投資環境。

唔健康嘅市場遲早爆煲

都係果句
2020年前後係一個節點
會唔會死亡仍有變數

1984年已決定將來一定玩完。英國佬點會好好地還個殖民地出來？如果唔係父母唔適應外國，我早就移左民。

而家我呢D中年既得利益者當然過得好，不過年輕人普遍都好無耐。未必生活好差，但見唔到「明天會更好」呢個feel good factor.

玩乜撚先?

而家的年輕人終有一日變中年，你年輕的時候唔通又咩都有咩

華爾街都唔係咁啦，呢D嘢係約束你同我嫁渣

十年八年啦，到00後班垃圾全部出晒社會做嘢，大陸文革個班死得7788，大陸真係開放嘅時候。
香港做左70年嘅中間人位置都冇埋，想唔收皮都難。

只要實施外匯管制，香港立即變廢墟

最多十年 而家已經周街講蝗語嘅學生

應該唔會有

大家都憎大家 成個城市變成咁真係好咩

文革班人係大陸低質嘅人，姐係而家5，6十歲個班，過多廿年佢地都7老八十，要死嘅死，唔死嘅都坐屋企
大陸而家就似二戰後未開始炒樓炒股嘅日本，國家人民對國家有希望，重視藝術發展，反觀香港

香港人已經好難團結落去 大家都自私自利 人的確係自私既，但香港已經係去到一個好極端既感覺，咩都要揸到盡，每一個地方：衣食住行都要賺到你盡。
仲有好多社會民生問題每日睇下新聞都會慢慢發覺到

人哋濁流，你做清泉，咁你身價咪高囉有市場價值，至少你自己可以搵到生存空間唔會玩完，起碼你理掂自己先

97 7月前出世
老母話好多人排隊
所以冇幫我拎bno

支那無可能再開放

呢個期望可以收皮先

人大釋法？
一地兩檢？

玩完左好耐啦

你班人越嚟越唔接地氣梗係玩完

啋佢都廢ON事啦，佢關心既係有無錢搵
人大釋法？
一地兩檢？

佢D錢都唔會動搖到，佢地係樂意呢度進一步同永遠係一個只有錢既地方。

有錢既都要理架
有一日「人大釋法」禁止股票市場惡意沽空 就好笑

反正宜家都係人大治港

文革果陣大家一窮二白最公義？公義要建築喺金錢之上先有意義

咩叫玩完?
好難定義喎，搵錢個班玩多五十年都仲得，上流個班個個都繼續用廣東話暗地裡笑9大陸人無文化(偷聽老闆家族對話)，直到D富家族去外國既去外國，死既死。

或者直到大陸終於肯開放股票市場，終於就一制，係唔係咁?

國家始終要還政於民，但而家民智未開，格硬嚟就好會好似今日嘅香港咁
其實好多外資一早進軍左內地市場，好似Volks咁，因為當時大陸未有氣車品牌。
大陸放好小外來嘢入自己個市場，當大陸鞏固完自身經濟體系，有返咁上下實力，開放市場係大勢所趨

你問下摩根大通啊，高盛啊，瑞興嗰D人咩睇法囉

香港夠先進啦，咪一樣被共產黨夾到而家咁

股樓爆升 經濟勁旺呀 點會玩完 岩岩開始咋

大陸現況：
藝術-唱歌跳舞演講畫畫等，是但一樣做得叻嘅話，國家汞條水比佢地，唔咁保證大富大貴，但一定搵到食先。
經濟-國家負責比人個環境佢地成長，其他唔插手，反正13億人裡面跑到出嚟嘅一定有返咁上下實力

有錢賺嘅，國民自己做。
冇錢賺嘅，國家幫你做。

淨計呢兩樣，香港要點贏？

香港個經濟係由中間人發展，好似翻譯咁
當大家語言不通，個翻譯係大撚晒
當大家語言通嘅話，翻譯有乜柒用？

香港情況係好特殊，都係個句啦，唔鐘意大陸嘅，又搵到幾個錢嘅，帶埋老婆仔女疊埋心水走人啦

唔好成日咁宏觀，你做好自己個崗位先啦。我相信你連香港精英都贏唔到，仲講到國家層面，想笑撚死我呀？

香港係拎黎洗錢 點會收皮

恒指3萬2點呀玩完
香港人9成9都係為搵錢至上
其他野理得你死

根本就已經玩撚完

香港係有好多有錢人，不過果個人唔係你

點定義香港精英？
我相信計財力同成就，我贏唔少so-called香港精英

同埋，香港死唔死對我影響不大，我只係評論

咁你說三道四用意何在？刷存在感？

唔關事就死出去

同志, 你跟唔貼黨既melody 啦

一陣食咩好啊，香港就來死啦，死啦，屎啦

睇住呢度某啲回覆，再次慶幸自己已經移民離開左呢架沉船。

可唔可以好具體咁講香港會點死？如何死？幾時死？有冇得搶救唔使死？死因係乜？唔好淨係嘩眾取寵求其鳩up幾句呃飯食，謝謝🙏🏻！

香港已經玩完 應改名為陸港
劣幣驅逐良幣 低劣大陸人主導

如果真係以法治嚟講
而家已經好似新加坡咁,牽涉到財產、生意層面上嘅法律都仲會揸正嚟做,始終仲要靠金融業幫啲人/蝗漂白返啲錢
只係一掂到政治嘢就8成閪冧

我淨係知好多人移咗民都好關心香港，但你咁關心香港又要移民？好心你哋移民就要徹底啲，絕情啲

淨係講藝術，
國家對劇本逐粒字同你審查，低質素野當道，好多真正既中國藝術家啲資助貪下貪下貪到得幾千到佢手，
大把文化人藝術家落黎香港做踏腳石走出國際

唔好計贏唔贏先，的確中國將精英資本主義又推到另一個極致，好多野越行越前
但你又唔好吹到咁大講到乜問題都冇

我無話無問題，只係覺得社運撚低汁，永遠無嘢出

話民主黨呃飯食咁多年，自己都好有可能步其後塵

我講既係極端偏斜，佢地有佢地炒股收租，你有你繼續追樓價，你估去到幾時先有你講既建築喺金錢之上既公義?

仲有文革亦唔係公義，只係一窮二白，而且我亦唔係講公義，你攪錯晒啦，我講除左搵錢之外既野，唔同你唔想做下愛玩下音樂?

只要有工返,一日都未玩完

我未見過啲燶閪情侶會幸福快樂！你咪繼續自己呃自己囉，話啲錢好撚臭，唔同世俗主流，但又要R綜援叫世俗人養你

生於亂世啊，唔好問啦，一陣食金拱門好唔好

我就反而見到政治嘢係依法辦事，揸正嚟做。

反而以前就真係忍你，根本唔會檢控。

香港都無戰禍，同敍利亞差好遠啦，你會唔會over咗！？

竟然上熱門

你咪撚戇鳩啦

有排未到呢一步啦，樓肌係共產黨生財工具，佢玩夠先會禁!

下?我幾撚時叫你R綜援叫世俗人養?我話你唔想玩錢以外既野咋喎，食撚懞你啊?

冇，論評下點解廿年前的世界第一，今日淪落到咁

因為我見d人成日話回歸搞死香港，我咪講下所謂嘅搞死係咩一回事

所謂嘅搞死，其實係接受唔到人地爬頭嘅藉口

因為無咗你

事實真係以前就忍你哋。而家認真就話人哋揸正嚟做唔得，唔通繼續放任你哋亂嚟

紐倫港唔係國際金融中心

但會有幾多人估到?
我寧願玩其他好過

而家好明顯係想揸乾廢老嘅財產
父幹用完就會爆

利申：等爆

香港點會玩完呀 香港係中國不可分割的一部分

搬走哂

金融係建基於對私有財產權的保護，建基於政治的穩定就真。誠信而家一樣有，大家而家一樣依法辦事。

唔好講忍唔忍
而家執法就係成日雙重標準
一牽涉到權貴、政治就係親中大哂

好難比, 支那果種舉國體制, 你係既得利益者, 咪叫好LO
比黨搶身家果D 咪慘

其實香港唔係無進步, 只係一把埋支那到就顯得好慢
應該係咪過去30年增長無一個國家夠支那快

97後, 香港人有話過事咩?

如果係向呢個大方向 (改革開放)
我敢肯定講, 香港唔會有港獨思潮

港獨既出現, 香港民族主義既興起, 係支那走回頭路既反證 ~~

冇踐踏基本法，因為寫到明全國人大常委會就係最高權威。呢個權力冇人可以否認，只係以前唔太常用，俾左你錯覺。

我重有朋友同屋企人喺凸區。
我自己就早已對消失左既香港。
對呢個地方既關心純係因為佢地。
如果冇佢地重喺度我真係理都唔會再理。